# Vorlesungsskript-Physik-II-UniHH-
Skript entstanden aus der Vorlesung Physik II, B.Sc. Physik an der
Uni Hamburg. Das Skript ist f\"ur die begleitende Nutzung der Vorlesung 
gedacht.

Versionen für einzelne Semester in branches organisiert.

